求mtr written test 同 interviews 問題～

有冇人可以分享一下

Clear communication skill plays a pivotal role in the outcome of an interview. You might find it worth your while to read “The job interview phrase book” written by Schuman. It teaches you what you should and shouldn’t say during an interview.